詩的是日晚餐-「delightful meal」

除燒肉外。

魚美

條魚俾你強姦完?

Is

俾你

點解我覺得好恐怖

邊有

魚正

放個賓妹出黎係咩意思

是。

冇咩意思。。